人生冇希望

ot呀唉 好肚餓呀唉

請你食big mac

打和 我唔洗請 你都唔洗

你就想

super laaaa

同車頭Eat了牛陣 爽

叫佢sd啲畫嚟欣賞下

自私

肥婆偷食肉

Pmed

又荃灣？

Sor牛角先啱
MK boy eat MK牛角

Mkjai

He is

×.×

我也累了

嘻

嘻嘻

-,-

=.×

瞓